香港人 集結 文宣組請登場

屌你班人係咁推啲風向po做乜柒 搞到我以為香港人今次大好形勢會輸 記住我地係唔會輸㗎 香港人一定要贏 而且要贏得好睇

所以黎緊呢幾日我有少少建議

好贊成黎緊呢幾日成為齊齊文宣日
大家真係要做嘢 個個等其他人做既心態就會少左好多人

Design唔靚既咪出大字報 簡單幾個字：香港人 你今日仲有得食飯滿唔滿足？已經好多人睇 老人家都會消化你啲資訊

我覺得而家文宣方向可以再加大力度

對外-英文文宣：

黑警扮示威者呢單嘢一定要鋪天蓋地咁宣傳 因為外國輿論覺得勇武過曬火
其一 巴打有講政府處處用唔同方法唔比和理非發揮到最大影響力呢一點我好認同 如果今日可以順利都應該會好多人 咁國際輿論就會比和理非帶得起
其二 好少文宣講黑警假扮示威者開槍 放火 燒地鐵站 因為無一個國家或者地區政府部門會用咁邋遢既手段去對付示威者 如果可以係呢方面加大文宣(特別係對外) 咁之後前線勇武手足做起嘢上黎都比較方便之餘壓力都無咁大(你地應該明我講咩）

對內-三罷行動

大家一定要傾出一段時間進行大罷工 不過前提當然係要儘快搵有公信力既人組織工會代表香港人 而家香港一定有8成既人企係示威者果邊 但係之前既每次罷工除左5/8我覺得係成功之外其他既罷工行動既宣傳力度都唔夠 好多人都
好猶豫 因為香港人好撚賤 時間一耐就會覺得習慣左就事不關己 個心態就會覺得少我一個都無嘢啊

5/8之所以成功係因為21/7元朗恐襲大家都真係好嬲好嬲 相信全香港人都會有感覺 甚至藍絲 同埋宣傳時間充足 蘋果都不斷有提起 臨近幾日仲有學生去跪地求冷漠既香港人去罷工爭取自由 你比我行過我都會喊出黎 好多唔同文宣 唔同行動去宣傳5/8罷工所以先會有咁多人響應

運動時至今日 而家最震撼既係《緊急法》因為林鄭既獨裁手段開始實行 我相信好多香港人4/10果日都覺得好徬徨 好嬲 所以之後既夜晚18區係好多好多人行出黎 我見到既係男女老幼都有 而家大部分香港人既心態一定好驚林鄭再用緊急法推行其他法例 你見到惠康百佳d人搶糧就知呢件事係幾咁嚴重 所以一定要煲大佢既獨裁手段比香港人知 仲有好多嘢香港人都唔知 例如新加坡旅遊警示

但我覺得香港人都知道呢件事既嚴重性 所以都想齊心 轟轟烈烈咁做一場大事 但係呢個就係無大台既缺點 定唔到時間點進行三罷 同埋連登所講既三罷其實好多人都唔知

所以大家係時候做實事 唔好再推帶風向既po 一齊傾下點樣成立一個香港工會帶領香港人三罷 因為工會大台好處多
宣傳方面已經比較容易 所有媒體都會提 即使係蘋果出一個新聞已經好多人知 仲有代表性可以團結到香港人(但呢個唔係運動大台）

最後 想問一個問題 仲有部份香港人 你地肯醒未？ 仲想比呢個極權奪取幾多？

請各位文宣組人員留意 深夜男女都唔好獨自痴文宣 最好既時間段係5點-10點 同埋各自係街坊group搵人一齊落去痴 出到聲一定會有人願意保護你地 唔希望再有手足出事 頭先見到兩個女仔比人捉左唔知去左邊已經好擔心 希望佢哋無事

光復香港 時代革命
香港人 加油 再反抗
利申 訓唔著第一次打咁多嘢 同埋次次都有配合罷工

自推

1

2

3

4

5

6

7

8

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人